msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hueman\n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-27 14:39+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-13 10:50+0900\n"
"Last-Translator: Eulo Seo <romanist@ewha.ac.kr>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: English\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:14
msgid "The page you are trying to reach does not exist, or has been moved. Please use the menus or the search box to find what you are looking for."
msgstr "찾으시는 페이지가 존재하지 않거나 옮겨졌습니다. 메뉴를 이용하시거나 검색 상자를 활용하여 찾아보세요."

#: ../comments.php:7
msgid "No Responses"
msgstr "답글 없음"

#: ../comments.php:7
msgid "1 Response"
msgstr "답글 없음"

#: ../comments.php:7
msgid "% Responses"
msgstr "답글 % 개"

#: ../comments.php:10
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: ../comments.php:11
msgid "Pingbacks"
msgstr "핑백"

#: ../footer.php:67
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "저작권 보호됨."

#: ../footer.php:73
msgid "Powered by"
msgstr "제공한 이"

#: ../footer.php:73
msgid "Theme by"
msgstr "테마를 제공한 이"

#: ../search.php:10
msgid "For the term"
msgstr "그 용어에 대해서는"

#: ../search.php:12
msgid "Please try another search:"
msgstr "새로운 검색을 해 보세요."

#: ../searchform.php:3
msgid "To search type and hit enter"
msgstr "검색하려는 말을 입력한 후 엔터를 치세요."

#: ../sidebar-2.php:5
#: ../sidebar.php:9
msgid "Expand Sidebar"
msgstr "사이드바 확장하기"

#: ../sidebar-2.php:10
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: ../sidebar.php:14
msgid "Follow:"
msgstr "방문해 보세요."

#: ../single.php:14
msgid "by"
msgstr "제공자"

#: ../single.php:23
msgid "Pages:"
msgstr "페이지:"

#: ../single.php:34
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: ../functions/widgets/alx-tabs.php:27
msgid "Recent Posts"
msgstr "최근 글"

#: ../functions/widgets/alx-tabs.php:28
msgid "Popular Posts"
msgstr "인기 글"

#: ../functions/widgets/alx-tabs.php:29
msgid "Recent Comments"
msgstr "최근 댓글"

#: ../functions/widgets/alx-tabs.php:30
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ../functions/widgets/alx-tabs.php:185
msgid "says:"
msgstr "쓴 글:"

#: ../inc/page-title.php:19
msgid "Search results"
msgstr "검색 결과"

#: ../inc/page-title.php:22
msgid "Error 404."
msgstr "404 오류"

#: ../inc/page-title.php:22
msgid "Page not found!"
msgstr "해당 페이지가 없습니다."

#: ../inc/page-title.php:26
msgid "Author:"
msgstr "글쓴이:"

#: ../inc/page-title.php:29
msgid "Category:"
msgstr "카테고리:"

#: ../inc/page-title.php:32
msgid "Tagged:"
msgstr "태그:"

#: ../inc/page-title.php:35
msgid "Daily Archive:"
msgstr "일별 글모음:"

#: ../inc/page-title.php:38
msgid "Monthly Archive:"
msgstr "월별 글모임:"

#: ../inc/page-title.php:41
msgid "Yearly Archive:"
msgstr "연도별 글모음:"

#: ../inc/post-nav.php:3
msgid "Next story"
msgstr "다음 글"

#: ../inc/post-nav.php:4
msgid "Previous story"
msgstr "이전 글"

#: ../inc/related-posts.php:6
msgid "You may also like..."
msgstr "관련 글"
